希望班前線睇到呢篇文會冷靜，重新諗過對策對抗政府黑警

我唔係要割蓆，只係表達意見
我唔係要割蓆，只係表達意見
我唔係要割蓆，只係表達意見
經過今次黑警抆槍案，以下我想表達意見

深夜時分，警方嘗試入機場拘捕個女仔，後來比前線救番。重點係點解救番之後唔走，比個幾條友自己衝去打，如果佢地冇比人拘捕咁證明係鬼，記者又有多條問題jer住啲阿sir，我地又多一個籌碼話佢地濫捕，黑警扮示威者帶風向。反而前線見到有人衝就個個都衝，重要係搶警棍。搶警棍抆槍係2016年都發生過，係9月14日，有名尼日利亞男子係老籣飲醉酒後，打傷一位司機，其後4名警察到場，個位男子搶走警棍，之後警察抆槍對住佢，個位男子最後拘捕，係以上事件睇得出，警察被搶警棍係有權抆槍，警察抆槍唔開槍係克制，開槍係合理。大家應該重記得深水埗站PTU女警開槍射界刀男嗎？個位界刀男衝向女警，但個女警冇受傷就開左槍，因為警察覺得自已受傷係可以開槍，如果當時個位女警係今日比人打個位，後果好嚴重。經過今次事件，警方好有可能唔再批准任何和平集會，咁我地仲有咩籌碼對抗政府。我知道大家想幫個位爆眼少女，但係今次完全比哂黑警搵到位有入黎清場，有可唔再批准和平集會。呢一場仗會打好耐，就算我地幫唔到呢位少女平反，起碼我地有盡力，正所謂人在做天在看，721元朗白衣人個位突然倒地既老野係最好例子，或者呢個係天比佢既警告，個天一定會讓黑警付出代價。真係希望各個前線行動前冷靜諗下，會唔會比黑警搵到位入黎

前線真係要冷靜，再係咁比黑警搵位入，我地隨時冇哂籌碼對抗黑警政府，可能連和平集會都冇埋

希望前線見到

停止捉鬼，和理非式舉牌，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返琴日啲嘢先

公關嘢要做，幫下旅客，做親善大使